香港既leader真係垃圾

4年後，政府有備而來
香港人仲係一舊飯咁，零晨散哂走去衝。
沒有實力的憤怒是毫無意義的 - 普京

冇大賢良師，太平道又要點起義

雜兵一百萬